鍾意貓嘅入嚟

好得意

貓貓

會唔會有人話咁近好傷貓隻耳

咁近好傷貓隻耳

隻貓又無綁住 佢覺得嘈會走架麻

有無人覺得動物其實鍾意古典音樂